脫毒請入 內有溝女秘技！！！！

1.高
2.富
2.帥
總結：好似樓主咁
其實唔講太多 要睇個人造化

仲有一個月多啲到情人節
小弟祝願咁多位睇po者當日有西屌

ok

負皮既都係窮毒柒

中哂

都係要戴綠帽

你派比我?

有機會先算啦

幫我戴